# SORT #

* Требуется отсортировать этот массив, чтобы получилось 1,2,3,4,5,6 при соблюдении условия:
* 
* при сортировке можно переставлять элементы парами, например:
* 
* со 2 и 3 позиции на 4 и 5
* 
* или
* 
* с 3 и 4 на 5 и 6 , при этом менять порядок внутри пары нельзя
* 
* Т.е. пример такой сортировки парной перестановкой:
* 
* 1,6,3,2,5,4  ->   1,2,5,6,3,4  ->  1,2,3,4,5,6

* sort - библиотека содержащая вышеприведённый алгоритм сортировки
* sortApp - приложение использующие данный алгоритм
* Язык реализации C#